其實點解日本 JPOP 組合會比韓國 KPOP 打沉？

以前有 W-inds 早安少女組，唔知幾時開始大家只識防彈少年團 Twice ？

癈lor

JPOP D舞冇走位冇KILLING POINT 棟個人係到FING兩野
習都唔洗練 重衰撚過TWICE😂😂😂

唔夠淫

好雲

唔講其它
淨係跳舞都笑撚死人

日本人拍搞笑片世界第一

Jpop無定延type角色

大家都要新鮮感呱 早安 AKB 都太耐 大家都想追求新嘅觀能沖擊 韓國人又高 舞步編曲又完全不同 各有各的全盛期

其實就算fans第一次睇 跳跳下除鞋 我覺得佢地都會心諗你做乜勁

開心舞
大合唱

jpop賣青春
青春有時間限制

簡稱賣春

因為jpop嚴格嚟講只係喺度圍威喂 無系統性訓練 純粹賣萌賣笑

JM9

屌笑撚死
不過睇佢地live咁有衝擊感都係kpop做唔到

呢句真
日本仔又唔夠韓星大隻

邊個黎

係咪白間美瑠嚟

IS

D歌問題
好似得一兩種風格咁

又係呢兩張

其實kpop都係 不過咁多團睇落多啲風格咁解女團主流一係QQ路線一係sexy路線一係girl crush路線

將偶像變做握手奴太貼地, 無明星嘅感覺, 歌同舞都太過wota取向。啲韓國娛樂公司一開始去計劃一隊組合已經係諗住全球化市場(東亞、東南亞、歐美)

依種係健康性感 韓狗個種係淫賤性感 睇N號房就知

秋元康當佢哋狗咁撚

劍

曲到

日本pop music差過anisong 好多
一隊aqours掃晒

咪黑miru

Youtube唔肯promote
連幫佢買隻正版歌都要爬牆

係日本仔鎖區

風格單調 大部份歌重複又重複重複又重複同一個風格
跳舞走位完全唔得
女團好多一代不如一代
上個月HKT直播直情有幾個成員走曬音

真系幾好笑

香港人呢排無好好笑過

吊 笑左

但cute

打沈？ 講到好似直接VS過咁

有無諗過唔係人地想你識佢
而係你果期被あ引導到想認識邊個？
你講果d依家係日本依然有人氣

潮流既野一期期，好難長期報導同一樣野，原因咪潮流現象好自然會被新野取替，就如iPhone 都無以前咁hit

我地乃團櫸板46淨係食國內市場已經夠
JPOP講緊全球實體銷量第二
46同48系講緊隻隻碟過百萬
仲有我地係賣天然唔似得韓國個個都係整完容先出道
最難得既係望住佢地一步步由唔識跳舞去到上紅白呢個過程

講搞笑邊夠你地韓國黎

哩隊真係行諧星路線...

韓國人不嬲國得Kpop屌打垃圾日本 踢波又有兒子 日文又難聽 周庭收啦 講日文以為巧叻 韓文刀吾識隻 韓國大把人睇死港獨比強國打沈

各有各聽
點沉法？

層主

你知唔知呢兩隻舞講緊既係對社會既不滿同不公既控訴
睇埋歌詞就睇到隻歌既意境
KPOP淨係識用力跳

jpop的风格比kpop多
有宝钢 泼妇 欢唱小怪兽 faky

orange range
生物股長
home made家族
YUI
中島美嘉
high and mighty color
三浦大知
久保田利伸
總結: JPop嬴

是撚但啦 反正呢啲post都只不過係想假借討論之名圍爐踩jpop idol啫 唔洗做得咁撚核突成個怨婦咁
唔睇idol嘅人覺得JPOP idol 同 KPOP idol咪又係毒撚先睇

下 禾飯銀哈

呢版 Youtube 成日睇到 C-ute 同 早安啲片
hello project 啲團真心正
跳得又唱得
可惜知名度唔夠48同坂道gp
搞到大部份人以為日本女idol 都係賣青春廢實力

比ONCE排斥

日本仔真係好興玩學生妹look

最重要jpop啲舞唔齊

是 禾哭撚左 巧彩g朋友歡迎禾 從此禾成了g朋友粉絲了

我願意成為T寶既盾

棄鳥佢地同Rv 從此就是g朋友的粉絲 成為你的盾

做人要有初心阿

日本娛樂圈自己都唔向外宣傳
淨係自己國内圍威喂
睇吓YouTube有幾多日文歌就知

日本大部分老闆都冇重視海外市場
唔做宣傳唔刷人氣。紅果班最多係搞亞洲循迴演唱會

但動畫歌係永遠不死

客觀比較，實力真係差一段距離
在第三者主觀比較上，韓文比日文比較易入口

養成 vs 練好？

因為jpop淨係for日本國內嘛，都唔係諗住打世界嘅

所以先做到點解d風格咁多年都冇變但都仲長做長有，因為d客受嘛

同埋本身你jpop都唔淨係得idol啦

不過冇啦啦除鞋果隊依隻舞又係衰嘅，同場加映係mama到跳跳吓舞冇啦啦轉圈跑8字果隊都係同一條友編舞，放哂d舞台劇/現代舞元素入去但d人carry唔到

結果跳出嚟就係柒

你老母就打沉

咁有意境
但次次睇到都係忍唔到笑sor

唔可以用kpop條尺嚟度jpop數字團嚟講係賣故事賣勵志 要實力嘅早安同egirls之類都有
秋元康啲團互相係對手 唔會同kpop團比較

隊嘢就執都俾仆街樓主拎出嚟笑，有冇人性㗎你

咁同樣地欅嗰首歌叫奇怪的人
隻舞咪咁怪

編舞係咪中學dance competition嗰啲？

緊係唔係

係世界級知名舞蹈家takahiro

好似係

Kpop呢啲速食嘢過多幾年就沉嫁啦jpop最高

崇日毒撚：韓國音樂後勁不足，不出幾年會被日本音樂娛樂重新取代

幾有特色喎

所以呢團咪淨係得呢首歌紅

Hp真心癲 跳住唱足幾粒鐘 仲要夠氣

證明現代舞唔係個個都carry到

本身舞台劇同現代舞就算係pro嘅人演出都唔係個個啱睇啦

仲要放落班唔係pro嘅後生女到，跳出嚟一定唔好

仲要編舞又古古怪怪

唔知係文化問題定真係因為英文差
佢地好多人民直情無出過國

不過成隊最大問題係all in晒落平手度 平手一走隊嘢就死一半

樓主仲捉隊嘢嚟笑。成年幾冇歌出。人又走得七七八八

唔單只係娛樂圈問題, 係所有產業嘅問題.

日本嘅問題係佢哋嘅文化, 佢哋老一輩揸fit.

你睇吓韓星女團第一代, 排舞, 衣着, 有啲甚至乎係編曲 都有日本人.

當然呃錢都係一個問題, 韓國政府揼咗好多錢落 Kpop... ( 不過唔係主要原因 )

無人識？

20年前安室, 20年後都仲係安室

jpop 唔收皮就假

我近来逛B站也看到可爱团
五个小姐姐都很漂亮

但樣靚同實力有返上下都唔夠班廢萌紅

但C-ute都解散咗喇，同埋而家Hello Project團嘅成員都係Egg出身，即係都訓練過先出道

肖像權呀，呢家新一代就係只愛影相，跟住就自制products,不論收費不收費，日本唔准做呢樣野,咪唔睇囉

egirls就快執柒啦

安室執柒左啦喎

就執笠都畀人binc

日向d舞好似正常d

我覺得係心態上問題
韓國人太想贏

D韓迷咪一樣會覺得柒，有乜分别

不過要講就一定有BoA、東方神起開始講
雖然sm呢間公司真係刻薄
但佢哋真係有謀略去發展成個亞洲同世界市場
日本仔唔係唔好，但好多嘢流於孤芳自賞
好似最近先話upload啲日本歌手片俾大家在家隔離嗰陣欣賞
事實係韓國仔做咗好多年 日本仔已經追唔返當中market share

喺連登吹奏韓國當然俾人屌
但事實係相比下去日本仔係停滯不前

跳到膊頭抽筋咁 點夠KPOP好睇啊

不過kpop都未必隊隊好睇
好似上面crayon pop
我都覺得戇鳩舞嚟

韓國唔係隊隊都少女時代level
只係對面日本越嚟越積弱咁解

whatever. 以前kpop都有啲differentiation，而家隊隊都倒模咁，我寧願睇啲抽筋舞算

我覺得以前倒模多啲

我講緊08個代喎

唔係想唔想贏既問題，當初韓國都冇將日本當做對手
係因為成個朝鮮半島長年積弱又窮，外國人睇唔起自己國家
所以韓國人咁多年都不斷求進步搵大錢想成為一線國家
呢樣係年頭上流寄生族上奧斯卡拎獎時，有個講英文既阿姑十幾年前既夢想
就係想將韓國文化輸出去國際，等外國人知道亞洲唔係得中港台日先有歌聽有劇睇
明明自己國家假假地都有3000年歷史但就長期做中國日本隻狗，韓國人點會服
搞左咁多年真係俾佢地成功左，4,50年前南韓仲係全世界最窮國家發展到現今世界前10既成績有目共睹，真係得來不易

至於韓國同日本成日畀人拎黎比較，主要都係兩地近文化又有少少相似
兩者最大分別係韓國不斷求進步，推陳出新
日本就長期都食老本，冇大變化
當你睇厭一樣野，自己會想轉口味

剩係總選頭2個又醜樣又冇實力已經收得皮啦

韓國目標係世界，日本目標係日本
剩係咁已經成個marketing策略唔同晒

日本淨係打自己市場的確夠食
有利又有弊
當你玩哂成個市場又賺夠就唔會有斷向上既方向

泡菜好嘢

日本人口相對老化

多咗啦

都係嗰句，日本點衰都仲係世界第二大音樂市場，D J家就係要搞電話+面容認證令到外國人入唔到場睇con

j 家食古不化

有冇客觀數據支持你既講法，冇就等於9up

想睇數字團con都好似好難

我知只係舉個例 都叫做紅過

麻友都叫醜

之前仲唔可以將佢地個樣擺上網 好誇張宜家已經算有進步 依然係食古不化

捉黃牛應該J家嚴d
fd/我試過睇48都輕鬆入
46好似難d 要電子飛 本來想睇欅,平手走左無興趣了
大佬錢我唔係無 比到個正途我買飛我比幾錢都無所謂
最易都係抽香水肯抽就中硬

好齊
但好on9

配埋歌就正嫁啦
第一次睇アンビバレント果時 開頭以為平手中暑

你啱啱冬眠完？

Jpop 走可愛路線
Kpop 游走前列腺

你明啦

上年冇總選前年頭兩名醜唔通第三名整容樣冇實力救到世咩

欅坂值得聽下